
                      soy amante del cine de terror y depues de leer las criticas de la prensa sobre suspiria no dudé en ir a ver la pelicula. Pero la verdad es que aquello era una sucesión de imagenes con algunos efectos gore y sin argumenton hilo conductor. mi mujer (mas inteligente que yo), marcho antes de terminar la pelicula, en una de las fugas masivas de la sala.
Yo, desafortunadamente, esperé por si el final iluminaba tamaño bodrio, cosa que no ocurrió.
        
            